如果有個sp可以玩中出，你敢唔敢？

=go
=不了，奶野

如果有隻雞肯比你無套生插，你肯唔肯

臭雞

我再也車頭大燈

大燈
好耐無見

乜嘢名嚟

我再不車頭大燈

諗起有個post 話帶套做愛，唔係真男人

諗起係哺乳動物ga 人類先要帶套做，假膠如果獅子有愛滋咪會 滅絕

點解你咁都知係我

[url]岩岩同個fd食譚仔著撚左 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
呢個？

鳩硬冇親戚

自己都有病咪唔怕

以為你冇過到嚟

你中得時其他人都中得 你想中？

呢到好悶

唔好話中出，唔用套都唔敢喇

唔用套就緊係中出埋

要等啲精漏返晒出嚟

無愛滋都有性病
不鳥

人生苦短 有得試 點解唔敢
賓周仔生椰菜先型

唔啦唔啦
有啲淆底